我決定將屋企租比美國，行美國法律

唔出屋企就冇事

諗得過喎！

幾好笑

即時買支槍睇門口

問題係攞你間屋嚟做乜

做公廁

人地肯租至算

國有國法，家有家規！

唔得，因為香港所有既地係leasehold (即係租地），原則上你只係有時限上既使用權，地主（即係濕鳩政府）可以隨時收番，所以就算美國租唔租都好，政府可以連你間屋都收埋！

[認真左 ]

btw:全港只有一塊地既地權係freehold(即地主擁有），其實大家可以考慮下可唔可以佔有佢...不過擁有者已經投左共

邊塊地係freehold

唔記得邊間教堂

聖公會

中環聖公會聖約翰教堂

擺放槍械？

st john cathedral 嘛，果塊freehold land都唔係真正意義上既freehold land, 而且一定要做教堂先俾你擁有

建立香港教香港人大教堂

btw 香港聖公會真係
不如叫共產聖公會啦！

利申無神論如有得罪，請屌你地會主教

租比巴拿馬

我屋企租比英國，執行英國法律

塊地係英國比聖公會架

共產黨就是要鬥地主
香港政府咁撚多地
一齊鬥一鬥佢啦

我又租先

剃頭跪玻璃

Castle Law

唔得，因為香港所有既地係leasehold (即係租地），原則上你只係有時限上既使用權，地主（即係濕鳩政府）可以隨時收番，所以就算美國租唔租都好，政府可以連你間屋都收埋！[quote][quote]

租左比美國，係香港範圍之外，不存在違反香港法律wor

治外法權
內飛地